# Translation of Quick Chat in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Quick Chat package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2012-12-16 22:04+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Quick Chat\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1308
msgid "LOADING..."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1260
msgid "For displaying country flags on user list %s requires free WordPress plugin %s version %s or later installed, activated and %s support in %s settings not disabled | %s | %s"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:973
msgid "Do automatic daily cleanup to delete messages older than target number of messages:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:978
msgid "Target number of messages for automatic daily cleanup and chat interface \"Clean\" button:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:987
msgid "Automatically delete all messages from all private chat rooms as well as old private chat invitations daily:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:988
msgid "Delete all messages from all private chat rooms as well as old private chat invitations now:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:999
msgid "Disable %s integration (to hide country flags on user list):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1266
msgid "More"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1267
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:352
msgid "Done"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:732
msgid "You're banned from chat."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:864
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:875
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:934
msgid "Must be positive integer."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:892
msgid "Must be positive integer less than %d."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:901
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:923
msgid "Must be integer with value between %d and %d."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:912
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:945
msgid "Must be positive integer with value %d or greater."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:990
msgid "WordPress user roles allowed to access moderation tools:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:84
msgid "Include counter:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:716
msgid "You've been dropped out of chat due to long period of inactivity. To continue with chat please refresh this page."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:863
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:976
msgid "Interval for refreshing list of online users (seconds):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:874
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:977
msgid "Interval for refreshing list of messages (seconds):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:944
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:994
msgid "Timeout for disabling updates to inactive user (seconds):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:808
msgid "Donate"
msgstr "捐献"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:816
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1086
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1152
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1158
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1164
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:13
msgid "Quick Chat is quick and elegant WordPress chat plugin that does not waste your bandwidth."
msgstr "Quick Chat是一个不会浪费你的流量的快速优雅的WordPress聊天插件。"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:105
msgid "Guest_"
msgstr "神秘船长_"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:351
msgid "You're about to permanently delete all messages from all private chat rooms as well as old private chat invitations. Are you sure?"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:695
msgid "Unfortunately you do not have the authority to initiate private chat"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:696
msgid "You must select at least one message"
msgstr "您必须选择至少一条讯息"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:697
msgid "Are you sure you want to permanently delete selected messages?"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:698
msgid "Are you sure you want to permanently delete all except the latest %s messages?"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:699
msgid "You must select at least one user"
msgstr "你必须选中至少一个用户"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:700
msgid "Are you sure you want to add selected users to your Quick Chat admin options IP blocklist?"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:701
msgid "Reply to %s"
msgstr "回复给 %s"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:702
msgid "Already taken!"
msgstr "已经被人起了！"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:703
msgid "Not allowed!"
msgstr "不允许！"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:704
msgid "Illegal characters!"
msgstr "你用了非法字符！"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:705
msgid "Profanity!"
msgstr "这是亵渎！"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:706
msgid "%s invites you to private chat. To start private chat you can click his user name on the user list."
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:707
msgid "Your private chat invitation has been sent to %s."
msgstr "你的私人聊天请求已经被发送给 %s"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:708
msgid "Private chat"
msgstr "私人信息"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:709
msgid "Notice"
msgstr "消息"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:710
msgid "Start private chat with %s"
msgstr "于 %s 开始私人留声"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:711
msgid "Close this private chat"
msgstr "关闭这个私人留声机"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:712
msgid "Minimize this private chat"
msgstr "最小化这个私人留声机"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:713
msgid "Restore this private chat"
msgstr "还原这个私人留声机"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:714
msgid "You're about to send private chat invitation to %s. Are you sure?"
msgstr "你将发送私人留声邀请给 %s. 你确定吗？"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:715
msgid "You're about to accept private chat invitation from %s. Are you sure?"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:720
msgid "Fetch this chat room transcript"
msgstr "导出这个留声机的所有聊天记录"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:721
msgid "Transcript"
msgstr "导出"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:717
msgid "Checking..."
msgstr "聆听中..."

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:964
msgid "Donating or getting help"
msgstr "捐助或获得帮助"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:965
msgid "General options"
msgstr "通用选项"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:966
msgid "Private chat options"
msgstr "私人留声选项"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:967
msgid "Filter options"
msgstr "过滤选项"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:968
msgid "Security options"
msgstr "安全选项"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:969
msgid "Appearance options"
msgstr "外观选项"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:971
msgid "Debug mode (enable only when debugging):"
msgstr "调试模式 (只在调试的时候开启):"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:972
msgid "Incoming message sound notification on by default:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:974
msgid "Chat name prefix for guest users:"
msgstr "聊天人姓名前缀"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:891
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:975
msgid "Maximum number of digits for random guests chat user name suffix:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:933
msgid "Clean button will delete messages older than following number of messages per chat room:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:980
msgid "Convert URLs to hyperlinks:"
msgstr "转换地址到超级链接："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:981
msgid "Disallow using special characters inside chat user names (including special locale characters):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:982
msgid "Filter bad words contained inside other words:"
msgstr "在语句中过滤禁用词语："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:983
msgid "Bad words list (comma separated):"
msgstr "禁用语列表（用逗号隔开）"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:985
msgid "Logged in users can initiate private chat:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:986
msgid "Guest users can initiate private chat:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:991
msgid "Only logged in users can participate in chat:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:992
msgid "Protect registered users user names from being used by other users:"
msgstr "保护注册用户名不被他人使用"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:993
msgid "Allow users to change their chat user name:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:911
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:995
msgid "Maximum number of characters for each message:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:996
msgid "Restricted chat user names list (comma separated):"
msgstr "用户黑名单（用逗号分割）："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:997
msgid "Deny chat access to the following IP addresses (comma separated):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1000
msgid "Hide Quick Chat sidebar widget on pages where same chat room is embedded using shortcode:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1001
msgid "Hide \"Powered by Quick Chat\" link (big thanks for not hiding it):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:900
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1002
msgid "Manual timestamp offset when displaying messages (+/- hours):"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:922
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1003
msgid "User avatar size (pixels):"
msgstr "用户头像尺寸 (像素):"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1004
msgid "Advertisement code for your AdSense or other ads placed between chat user name input box and message text input box:"
msgstr "广告代码用于你自己的广告或者别的广告信息，它被放置于用户名输入框和信息输入框中间："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1006
msgid "Donate using PayPal (sincere thank you for your help):"
msgstr "捐助使用 PayPal (真诚的感谢你的帮助，中国人！多支持创作者吧)："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1007
msgid "Quick Chat version:"
msgstr "Quick Chat 版本:"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1008
msgid "Quick Chat FAQ:"
msgstr "Quick Chat FAQ:"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1009
msgid "Quick Chat changelog:"
msgstr "Quick Chat 更新日志:"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1010
msgid "Quick Chat support page:"
msgstr "Quick Chat 技术支持页:"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:824
msgid "options page"
msgstr "选项页面"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1015
msgid "If you find Quick Chat useful you can donate to help it's development. Also you can get help with Quick Chat:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1021
msgid "Here you can control all general options:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1027
msgid "Here you can control all private chat options:"
msgstr ""

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1033
msgid "Here you can control Quick Chat message and chat user names filter:"
msgstr "这里可以控制Quick Chat的信息和用户名过滤："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1039
msgid "In this section you can control security options:"
msgstr "在这个选项段落里你可以控制安全选项："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1045
msgid "Here are the Quick Chat appearance options:"
msgstr "这里是Quick Chat显示的选项："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1058
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1066
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1070
msgid "Quick Chat at TechyTalk.info"
msgstr "TechyTalk.info 的 Quick Chat"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1300
msgid "Quick Chat Admin's Lounge"
msgstr "Quick Chat 管理员休息室"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:718
msgid "Add this user's IP address to your IP block list"
msgstr "添加这样的用户的IP地址到黑名单"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:719
msgid "Ban"
msgstr "屏蔽"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:722
msgid "Select/deselect all messages toggle"
msgstr "选中/不选 所有消息的开关"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:723
msgid "Toggle"
msgstr "全选"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:724
msgid "Delete selected messages"
msgstr "删除选中的信息"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:725
#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1204
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:726
msgid "Clean all except the latest %s messages"
msgstr "删除最近%s条留声机消息外的所有消息"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:727
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:728
msgid "Enable/disable auto scroll when new message arrives"
msgstr "当留声消息到来时开启/关闭自动滚动"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:729
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:730
msgid "Enable/disable sound notification when new message arrives"
msgstr "当留声机消息到来时开启/关闭声音提醒"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:731
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:733
msgid "You must login if you want to participate in chat."
msgstr "如果你想参与留声，你必须登录进来。"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:734
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/quick-chat.php:1312
msgid "Powered by Quick Chat"
msgstr "Quick Chat 提供"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:23
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:28
msgid "Chat room name:"
msgstr "聊天室名称"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:33
msgid "Message container height:"
msgstr "消息内容框高度："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:39
msgid "Include user list:"
msgstr "包含用户列表："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:45
msgid "User list position:"
msgstr "用户列表位置"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:54
msgid "Visible to logged in users:"
msgstr "对登录用户显示"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:60
msgid "Visible to guest users:"
msgstr "对来访用户显示"

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:66
msgid "Include avatars:"
msgstr "包含用户头像："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:72
msgid "Include smilies container:"
msgstr "包含表情内容："

#: /home/marko/public_html/wordpress/wp-content/plugins/quick-chat/widgets.php:78
msgid "Include send button:"
msgstr "包含发送按钮："

